export const intermediateSpanishDeck = [
    {
        "Question": "¿Qué comida típica te gusta más?",
        "Transliteration": "Ke komida tipika te gusta mas?",
        "Answer": "What typical food do you like the most?"
    },
    {
        "Question": "¿Dónde está la estación de tren?",
        "Transliteration": "Donde esta la estasion de tren?",
        "Answer": "Where is the train station?"
    },
    {
        "Question": "¿Puedes ayudarme con mi maleta?",
        "Transliteration": "Puedes ayudame kon mi maleta?",
        "Answer": "Can you help me with my suitcase?"
    },
    {
        "Question": "¿Cuánto cuesta este vestido?",
        "Transliteration": "Kuanto kuesta este vestido?",
        "Answer": "How much does this dress cost?"
    },
    {
        "Question": "¿Dónde puedo comprar frutas frescas?",
        "Transliteration": "Donde puedo komprar frutas frescas?",
        "Answer": "Where can I buy fresh fruit?"
    },
    {
        "Question": "¿A qué hora cierra la tienda?",
        "Transliteration": "A ke ora sierra la tienda?",
        "Answer": "What time does the store close?"
    },
    {
        "Question": "¿Hay una farmacia cerca de aquí?",
        "Transliteration": "Ai una farmasia serca de akui?",
        "Answer": "Is there a pharmacy near here?"
    },
    {
        "Question": "¿Cómo se va al aeropuerto?",
        "Transliteration": "Komo se va al aeropuerto?",
        "Answer": "How do you get to the airport?"
    },
    {
        "Question": "¿Qué autobús debo tomar para ir al centro?",
        "Transliteration": "Ke autobus debo tomar para ir al sentro?",
        "Answer": "Which bus should I take to go to the city center?"
    },
    {
        "Question": "Quiero reservar una habitación en un hotel.",
        "Transliteration": "Kiero reservar una abitasion en un otel?",
        "Answer": "I want to book a room in a hotel."
    },
    {
        "Question": "¿Tienen una mesa para dos personas?",
        "Transliteration": "Tienen una mesa para dos personas?",
        "Answer": "Do you have a table for two people?"
    },
    {
        "Question": "¿Dónde puedo comprar boletos para el tren?",
        "Transliteration": "Donde puedo komprar boletos para el tren?",
        "Answer": "Where can I buy train tickets?"
    },
    {
        "Question": "¿Qué lugares turísticos recomiendas?",
        "Transliteration": "Ke lugares turistikos rekomendas?",
        "Answer": "What tourist spots do you recommend?"
    },
    {
        "Question": "¿Puedo pagar con tarjeta de crédito?",
        "Transliteration": "Puedo pagar kon tarjeta de kredito?",
        "Answer": "Can I pay with a credit card?"
    },
    {
        "Question": "¿Cómo se llama este plato?",
        "Transliteration": "Komo se yama este plato?",
        "Answer": "What is this dish called?"
    },
    {
        "Question": "¿Dónde está el supermercado más cercano?",
        "Transliteration": "Donde esta el supermerkado mas serkano?",
        "Answer": "Where is the nearest supermarket?"
    },
    {
        "Question": "Estoy buscando un taxi. ¿Dónde puedo encontrar uno?",
        "Transliteration": "Estoy buskando un taksi. Donde puedo enkontrar uno?",
        "Answer": "I'm looking for a taxi. Where can I find one?"
    },
    {
        "Question": "¿Cuánto tiempo tarda el autobús en llegar?",
        "Transliteration": "Kuanto tiempo tarda el autobus en yegar?",
        "Answer": "How long does the bus take to arrive?"
    },
    {
        "Question": "¿Puedes escribir la dirección, por favor?",
        "Transliteration": "Puedes eskribir la direkssion, por favor?",
        "Answer": "Can you write the address, please?"
    },
    {
        "Question": "¿Dónde puedo encontrar un cajero automático?",
        "Transliteration": "Donde puedo enkontrar un kajero automatiko?",
        "Answer": "Where can I find an ATM?"
    },
    {
        "Question": "¿Qué hora es ahora?",
        "Transliteration": "Ke ora es aora?",
        "Answer": "What time is it now?"
    },
    {
        "Question": "¿Hay un parque cerca para pasear?",
        "Transliteration": "Ai un parke serca para pasear?",
        "Answer": "Is there a park nearby to walk?"
    },
    {
        "Question": "¿Dónde está el hospital más cercano?",
        "Transliteration": "Donde esta el ospital mas serkano?",
        "Answer": "Where is the nearest hospital?"
    },
    {
        "Question": "¿Puedes recomendarme un buen restaurante aquí?",
        "Transliteration": "Puedes rekomendarme un buen restorante akui?",
        "Answer": "Can you recommend a good restaurant here?"
    },
    {
        "Question": "¿Cuándo empieza la película?",
        "Transliteration": "Kuando empiesa la pelikula?",
        "Answer": "When does the movie start?"
    },
    {
        "Question": "¿Puedo usar el baño aquí?",
        "Transliteration": "Puedo usar el banio akui?",
        "Answer": "Can I use the bathroom here?"
    },
    {
        "Question": "¿Tienes una silla para niños pequeños?",
        "Transliteration": "Tienes una siya para ninios pekeños?",
        "Answer": "Do you have a chair for small children?"
    },
    {
        "Question": "¿Qué estación de metro está más cerca?",
        "Transliteration": "Ke estasion de metro esta mas serca?",
        "Answer": "Which metro station is the closest?"
    },
    {
        "Question": "¿Cómo se llama esta calle?",
        "Transliteration": "Komo se yama esta kaye?",
        "Answer": "What is the name of this street?"
    },
    {
        "Question": "¿Cuándo abre el museo?",
        "Transliteration": "Kuando abre el museo?",
        "Answer": "When does the museum open?"
    }
];
